[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (10) 真正回歸日常

《BORUTO》故事描述忍界大戰已經成為過去，木葉忍者村也迎來了享受和平的時代。第七代火影的兒子·慕留人，似乎是受到過於偉大的父親所影響，度過著鬱悶的每一天。與此同時，新的災難之影開始悄悄逼近……。新世代的傳說，就此開幕！ ！

■ STAFF
原作：岸本齊史
總監督：阿部記之
監督：山下宏幸
系列構成：上江洲誠
音響制作：樂音舎
動畫制作：Studio Pierrot

■ CAST
漩渦慕留人：三瓶由布子
宇智波佐良娜：菊池心
巳月：木島隆一
漩渦鳴人：竹內順子
奈良手鞠：朴璐美

逢星期四日本時間 19:25

Chok又唔記得開

佢係咪已經放棄咗

Chokb好忙

咁快又爆左po

奈良手鞠：朴璐美

需要置頂
New Post LM

怕羞樣

可愛到不能自拔咁瘋狂翻睇

求劇透 咩係楔？

咪動畫第一集最頭博仔手度一路上到眼嗰啲咒印

睇漫畫

我知啊 但實際上有咩用？
同佐助既咒印差唔多？

未知
暫時已知係可以好似大筒木一族手掌隻輪迴眼咁吸忍術

動畫要做到吸忍術要幾耐

有排啦
太快嘅追到漫畫點算

可能楔就係高級版嘅咒印 係咪話咒印有仙術查克拉? 唔知關唔關事

利申: 我淨係得咒印 所以未知

即係餓鬼道啦

楔係要打敗大筒木一族先能夠獲得

六道老母都係大筒木一族喎
但係佐鳴冇楔 封印唔計打敗？

封印唔計

開原創俾轉仔沙律纏綿吓

最好啦

唔係呀我啱啱見到就爆 跟住落咗樓食飯返嚟就...

chok b

我完全沉醉咗喺佢兩個嘅濃厚愛意裏面

哇咁快1001
新post都已經開咗幾頁
宜家焦點真係去咗佢哋兩個度

真係好正

自來也個兩個真係見都冇見過
應該換小南長門同彌彥呀嗎

其實頭4張都有關連
但係木葉丸唔係卡卡西教喎

鳴仔嘅半個徒弟

水門同自來也好似係直接師徒關係
唔係小隊老師

咦突然諗起
佐助輪迴眼係睇到桃式同博人講野個幕
個一幕博人係有淨眼
咁佐助知唔知佢有淨眼

D人話自來也班最左面個個係一樂老闆

留名

lm

應該知，睇唔到都聽到啦

我反而想知博仔可唔可以好似蒲式咁變隻輪迴眼出嚟

桃式好靚女啊

好想入佢身體裡面啊

男人嚟 你又想好似某巴打咁J白？

呢個post好多gay佬

桃式
白
女神

我不嬲都認為白係女人黎

呢個白我ok

Check清楚冇尻即刻去馬

有冇都去馬啦

J白J到傻咗

CLS Gay test嚟

我有個壞消息

唔關我事，留返花火俾我就ok
順手要多個沙律打包

咩

不會懷孕既女人唔好咩

秋道吉丸

原來係佢 sor

好彩你唔要輝夜
我要

我要呀
輝夜

輝夜唔係老牛聲其實好正

Cls

人妻

仲要係清純人妻

CLS 千年人妻

老江湖

輝夜其實我覺得好正
啲行為舉止好有大家閨秀feel

黃花閨女
點會係老江湖

最古bba

你屌埋我嗰份

我剩係要班長就夠
有幾何搵到條囡可以玩到佢手指都出水

水月

囡呀 講緊囡呀

有個角色比你遺棄左lu

手鞠一直高於呢啲女
唔可以係同級位置

Why Did BORUTO Episode 65 Look So GOOD?!

好期待動畫個畫面會整成點

有新一集睇啦？

呢個畫面唔係新嘅

我追緊漫畫

漫畫啲畫風真係

呢幾頁

最尾咬眼鏡個下

擔心佢

其實咬眼鏡嗰下好淫

係
漫畫啲女角真係

酒後花火都好淫

[img]

最尾沙律佢托住個面豬登
可惜動畫無整到

其實動畫已經好甜 已經足夠不停loop嚟睇
再甜會糖尿

都係貼番呢張

原來嗚人真係識呢個公廁技能

經歷過忍戰嗰啲應該全部都識

四戰嗰陣成個聯軍一齊學

仲以為個陣嗚人掛住休息 無用過添

死基佬扮有女 惡心
有性病仲出黎约炮 害人

有冇漫畫link

上網搵啦好嗎 search博人漫畫已經有啦

有七班，沙律 博仔

每集都係佢地兩個拍拖日常

見好多巴打都好鍾意blue bird
其實你地係鍾意生物股長定flow版多啲？

變返日常 不了

沙津同博仔既拍拖日常

佢終於講到出口啦

今日咁耐都未有

b站有啦

嘩

對翼粉紅色

我唔係好接受到佢地咁快學識呢啲招

其實都係 話哂個時都係要有死嘅覺悟仲要食埋藥先爆到
就算唔食藥都兩年後對返阿斯馬先爆到

佢個蝶化得個樣咋喎

用黎呃d仔

係囉 咁以前點解要食藥丸 犧牲自己 化碟
鼬十幾歲做暗部隊長 都係要跟止水係咁練
而家睇住電視修練 化碟都識埋

咁搞返會唔會第時沙律又係輕鬆開萬花筒

碟碟扮野到

求LINK 唔想睇殘體字

今集日常即刻少咗討論

On9肥妹
唔知自己睇咗乜

日常唔係問題，比啲質素ok?

今集日常啲畫仲靚過上集

真，好撚悶

沙律呢下其實係呷醋？

想揾下有冇糖都要花啲時間

睇嚟今次都好耐先可以1001

女主角

最尾預告個度蝶蝶係咪肥返？
好似逼爆咗件戲服

Google 過搵唔到

今集其實好多地方都搞笑喎

可食用

笑撚死 第一張個到

J2好似做到凱對班

長治呢個年紀連部份倍化術同爆蝶都要啪藥先得
佢個女唔啪藥就用到
戰後和平時代廢既只有影

佢嗰個好似得個樣

越睇越可愛

型到

肥妹煩撚到

沙律真係呷醋
好可愛

擺明鐘意博仔啦

好可愛

我真係覺得今集幾好笑

今集有第七班嗰啲真係幾好笑，蛇仔讀信話你會落地獄嗰度

諗起蛇仔冒簽請假信果集

咳咳

聲優

真係加咗唔少分

肥妹成日以為蛇仔想溝佢

btw 肥妹變瘦妹幾正

所以又俾蛇仔串

肥妹

你真係專鍾意埋啲賓妹

Nooo 我冇話鍾意
見到佢頭後面果兩執野 同某個女人一樣就已經唔係咁鍾意

今集我將個重點放咗喺沙律度

不知幾可愛
好似多油也咁咩 包到個頭咁核突
又起角 成隻犀牛咁

既然用蝶化可以隨時變瘦
係咪可以解讀做平時肥係類似肉彈戰車嘅狀態

又黑又肥

我都係話唔鍾意姐 你點可以話佢核突咖

對唔住囉

唔知沙津有無著底底呢

大對決
沙律定土影
沙律
土影

梗係眼鏡娘啦

沙律

fbi

點解上網睇博人傳漫畫 明明出到25話 好多網都係一樣停留係18話無更新

因為冇咩人再翻譯掛 得返百度貼吧有得睇

英文好update
不過睇英文有啲冇feel

係好無feel

土影後來居上

啲人真係鍾意玩腳喎

Ok你地去玩腳，食沙律呢啲粗重嘢留返俾我做

你唔話下君麻呂，多由也先嗰14歲

14歲咋咩

我都係15歲咋...而且我地都死左

唔講真係唔知多由也14歲

FBI

肥妹又俾你地沙律交俾我

差d睇到底底

追佐助果陣 我地好似係大過鳴佐佢地 所以有個係哥哥姐姐嘅感覺

如果冇死唔知仔女會係點呢

君生 你鍾意大蛇丸大人 多啲定多油也 多啲呢

鍾意大蛇丸到底係咩感覺 一時男一時女

雙重享受

大蛇丸大人係神聖嘅 願意付出所有野
但係多由也先係我女朋友

咁你鐘意個女人 多啲定白 多啲定桃式 多啲呢

咁大蛇丸大人同多油也同時跌咗落水 佢地又唔識游水 只可以救一個 你會救邊個先

CLS

我地忍者個個都識喺水面行咖啵

咁茅架

屌

又一次俾君生贏咗

真係秒咗

驚
要睇幾多集日常先去返主線

好似有三集
其實日常冇咩問題，最大問題係...

睇返J2播火影
木葉丸用色誘術嚟學螺旋丸真係好正

點解係肥妹
沙拉日常我10集都睇

咪係

大蛇丸死極都死唔去
緊係救多由也啦

多由也救唔番可以穢土長生不老喎

吓，3集咋咩

我以為十幾集

same

三集應該完喇 碟碟編

究竟呢度有幾多人係有追緊漫畫

咁唔會淨係得碟碟編既 日常既

其實唔係碟碟就ok
最好講下啲女，沙律或者博仔都好

多由也同我都已經死左...所以其實宜家喺淨土開心生活緊

睇到大和 卡卡西都噴鼻血
要谷胸 旋轉整爆個水球

我有

其實漫畫真係好好睇
除咗個畫風

屌你地個個都有咒印
復活返蛇叔出嚟咪得

想俾花火用回天打

好想花火點我穴

雛田用雙獅拳打J

比向日葵打

會唔會見到第日向日葵入忍校做學霸

係 向日葵唔惹得

究竟漫畫更新既時間係點樣
我都係前日先開始睇博人傳既漫畫

唔知係成個月先更新一次定兩個月更新一次

原來要等咁耐

堂堂九尾俾個細路女打

如果唔係嗚人既話我會咁

我要花火ok了

一個月一次

重睇左第N次火影
想講返六道仙人模式證明自己冇錯
帶土做左十尾人柱力有晒9隻尾獸之力果陣被稱過做第二個六道仙人，仙人化左，可見十尾/9大尾獸先係重點
仲有班爺係係鳴人開十尾外衣先話佢學識六道仙術，所以可以證明冇眼影既十字眼係六道仙人模式既一個特徵，但唔係必然，決定性既特徵
最重要係陣之書都話六道仙人模式係集合9大尾獸/十尾之力既模式
鳴人應該係同佐助一戰用晒所有尾獸查克拉
或者係因為某d原因冇用到所有尾獸查克拉
所以早幾集冇十尾外衣同求道玉應該唔係六道仙人模式
冇眼影只係唔記得加/改造型

你講晒啦

咁係冇其它更合理解釋呀嘛，劇情同設定集陣之書都證明左我講既野

我都可以話無十尾外衣同求道玉係因為唔記得加/改造型

岸本最鐘意改設定架啦

Boruto SD真係好on9

邊度有得睇 想睇好耐

上reddit搵英肉睇咋

有冇wow到，唱ed個bird bear hare and fish 係Galileo Galilei

幾日仲係講緊佢地兩姊妹

正

直到下一次既主線，我諗都係講緊

話題離唔開兩姊妹同博仔+沙律
唔通講肥妹咩

唔通講你果個女人咩

你個女人直頭死撚咗
想講都冇得講

我個女人係上左神枱喇
唔同果啲一般凡人

喺神枱比兜拉返嚟binC

橙頭幫我贏返次

唔知博人會唔會都有九尾力量？

應該冇
另外淨眼都睇到異常，因為岸本講過想博仔能力發展方向係佐神同鳴人既混合版

螺旋丸+影分身
是但執個有usb眼既都識啦
卓羅量又唔係大
根本就係向佐助發展

71集有綱手

博人都寧願做佐助唔做鳴人
火影位留返俾沙律

反正咁廢, 統一埋5大國算啦, 咪淨係做火影啦, 其他國家勁D既遺傳都無

點解既

影分身仲係咪禁術，點解柒西未畢業就識用
都未計牙同木葉丸仲有今次中忍果三胞胎

唔係話多重影分身先係咩

係囉

繼承師傅嘅意志：我要處決五影

殺老婆

根本唔係對手

打桃式已經超越咗啦
四影都被秒殺，博人就殺埋桃式

8/16 #69「超蝶蝶的戀愛騷動！！」
◆劇本/本田雅也 分鏡/朝倉海斗 演出/增田敏彥 作畫導演/藪野浩二、HANJIN

8/23 #70「緊張的彼岸」
李洛克把體術的究極奧義「八門遁甲」傳授給梅塔，但是梅塔的修行卻因為緊張而老是失敗只能中止，就在此時，瘋狂阿凱出現在他的面前。
◆劇本/田中秀人 分鏡/金森陽子 演出/金森陽子 作畫導演/渡邊葉瑠

8/30 #71「世界第一堅固的石頭」
大筒木一族的襲擊後的第一次五影會談在木葉忍者村舉行，鳴人與各忍者村的村長加上前代的村長們集合於此，但是只有第三代土影大野木並沒有出現。同時間，慕留人所屬的第七班被召集為會談的警備人員 ，但是任務的無聊讓慕留人的緊張感趨於緩和......
◆劇本/本田雅也 分鏡/小野田雄亮 演出/藤井俊郎 作畫導演/清水義治、高橋桓星

9/6 #72「巳月的意志」
木葉忍者村負責出入口警備的忍者被不明人士襲擊，而與此同時突然失蹤的巳月。然後對於這件事情並不知情的慕留人和紗羅妲打算前去拜訪巳月的家告訴他預定的任務已經取消的消息。
◆劇本/西山淳史 分鏡/荻原健、鈴木佑太 演出/荻原健、鈴木佑太 作畫導演/卯野一郎

其實漫畫解清楚佢隻眼嘅能力未

唔通71集講大野木
世界第一堅固的石頭
連個標題都好似講緊佢咁

終於講返之前既影啦

佢地心諗：屌，點解依家d影咁廢

過咗咁多年大野木仲在生

反正佢地都冇撚用

蝶蝶仲要講多集
之後仲要係小小李
71集
72集唔見咗巳月咪啫係得返博仔同沙律獨處？

小小李竟然仲未學八門

72似係兩小口去見大蛇丸多D

見(人地)家長

好似未喺鏡頭前見過

真係唔想睇小小李
但係又想睇凱

雛田唔係係向日葵生日會見過沙律咩？

係喎 生日會有見過

雙方媽媽都見埋啦
至於老豆，係尋找爸爸之旅都見埋

動畫真係畫到佢好錫個妹

話說凱行得返未

未 之前中忍考試個陣 仲係坐輪椅 我諗唔會行得返架啦
就算係都係玩倒立

都唔知岸本諗乜既
寧願改設定去救個熱血前輩 (救完住輪椅做廢人
都唔救個同主角群聯系大既角色

大野木都虧啦

唔知仲識唔識飛呢

其實佢係用咩術嚟飛 輕重岩之術？

好似係

即係土影一招大野木嘅術都唔識

如果鳴仔同佐助互換妻再生下一代會點

白眼溝寫輪眼會變咩

等埋沙律博仔咪知

好屈
白眼血統+寫輪眼+渦卷

趁今集有得睇之前 po下圖先

得閒得滯畫左我女朋友出黎

岩架喇 反正唔會再出場 畫出黎比多啲人見下都好嘅
邊似得手鞠bb一樣 大把出場機會 嫁咗個好老公 生埋個仔同主角咁老友鬼鬼

70集講8門
唔知依家阿李開唔開到7,8門呢

唔洗諗都知未可以啦

唔洗諗都知和平年代唔會開八門

佢大戰嗰陣好似都已經六門啦
家陣開到七門都唔出奇

劇場版打隕石開咗第幾門？

雖然和平時代
但仔都生埋都仲廢過凱老豆真係

B站有第68集啦

究竟佢老婆係邊個

得頭6分鐘免費 屌

其實呢個人係咪殼既人嚟

蛇仔：你好危險

很好
我未睇但係我覺得肥妹會話我肥我自豪

好撚悶 ...

日常嘛

都係第六門，佢好似已經上唔到去
頭髮都就甩哂

睇都唔想睇今集

今集真係冇咩好討論

劇情又好似睇緊粵語長片咁

火影世界第一

肥妹變咗瘦 但係把聲都仲係好肥

上集岩岩變身果陣有變聲 唔明點解唔keep住

真
件肥嘢好撚嘔心

最嘔心係呃蝦條條友 啲對白同行為尷尬到

分分鐘呢個post介要靜到兩個禮拜

今集入去睇沙律博仔佢地
見到肥妹飛住睇

唔知呢幾集係日本個邊收視率係咪一樣下降咗？

肯撚定啦 同嗰兩集質素差咁遠

好撚廢 佢老豆用呢招係卓羅多到可以改變身形 ，佢用就要用查克拉維持

今集最正

屌 隻肥豬真係好撚趕客

有冇之前係水之國旅行一齊食魷魚個張圖

gif要揾揾

睇住呢幾張先

魷魚

順便搵到張咁嘅嘢

魷魚個張好溫馨
特登買比佢

其實係個大叔送

太甜 記錯咗

我發現開頭啲集數好似好多糖派
追live嗰時又唔係好留意到

仲有一場係博人比人撞到差啲咀埋去

嗰集我覺得係已經咀咗落去之後先伸腳
咁短距離點避

係咪班房入面？

肥妹之後個表情 其實就知道已經錫咗落去

雖然補返腳但係已經改變唔到

係肥妹角度嚟講沙律啱啱好遮咗隻腳

伸腳咁大動作點會睇唔到
咀咗落去㗎啦

話說呢套嘢咀嘅場面唔多
全部都係鳴門有有份
佐助，雛田同一個唔記得咩反派組織嘅女人

愛情戲都唔多

仲要睇多集肥西

捱埋佢

仲有阿李仔喎

小小李都係一集姐 同埋算唔算叫有啲啲睇頭

雖然一向對小小李冇咩期望 但係點都好睇過肥嘢掛 冇咁黑人憎

我始終好想睇博人沙律日常

你需要知道，小李自從中忍考試，都無出過場

天天重少啦，咁多集加埋都無一分鐘

肉腸B
而家睇新世代都唔期望有太多舊人出現了
係想花火多啲出嚟囉
同埋俾我睇到沙律同博仔喺埋一齊我就滿足了

聽講靜音隻豬仲出現得多過天天

靜音隻豬
好彩仲係到

佢地嗰班疾風傳好似淨係打過迪達拉
不過都好過赤丸同阿屌啦

you sure?

一早比人用雷切破咗啦

有集係講拜訪忍具製作者
個集成集都係天天做主角喎

雷遁加強刺穿能力

其實天天最好戰績係咪殺咗角都幾個心臟

跟住最後用把扇用到無晒力

when?

七百幾集真係有排搵

我以為Boruto年代

其實凱班都幾慘
一個斷咗腳
一個嫁唔出
一個得個仔
一個死撚咗

其實阿斯瑪班都幾慘
一個做on9老豆
一個個仔唔肯學秘傳
一個老婆奴
一個死撚咗

望住佢俾人插

其實紅班最慘
一個大住個肚死老公
一個冇女要玩人獸交
一個長期都冇存在感
一個長女都冇得繼承家族

所以個女嘅第一次
都係博仔㗎啦

我以為你講鳴仔

J2而定暑假好播唔播 播無限月讀FF之章
呢PART原創真係唔知邊個腦裝屎諗出黎

無限月讀個20幾集全部飛哂....

綱手ff自來也ff出嚟既小說

拍呢D都唔比機會三代火影平反
拍下團叔同三代爭火影做咪幾好

我想講後生個陣
重點係要比三代爺爺平反唔駛做歷代最廢火影

BTW卡卡西暗部篇係原創劇情最高質無疑

鳴仔識用苦無手裡劍忍具真係勁怪
明明由day1到boruto都係玩開赤手空拳

如果之前冇睇過火影，真係錯亂到仆街
完全亂黎

幾時先完，想睇返主線

如果大家都冇事...係咪連我同多由也都冇事

don't FF too much

多由也死有餘辜

好過份

仲記唔記得之後發生咩事呀

對腳勁臭
狗也不屌

隻新game新圖
留意沙律個面具

喺Twitter睇到張同人圖仲正

點解會戴鳴仔面具, 有啲唔啦更

因為沙律好仰慕鳴仔掛...

沙律好鍾意鳴人㗎，
套套沙律H漫都係沙律走上門撩鳴人扑嘢

好嘔心...

點解唔係博仔

博仔可能J都未識打

太睇少佢啦

人細鬼大

水影都唔少

新希應該係新世代裡面暫時最強

強烈覺得水影條粉皮連新希都打唔贏

照咁講，我愛羅都會輸

咪玩啦 就算鐵砂物理上勁過沙
但戰鬥經驗同卓羅量都肯定差幾皮喎
仲未計我愛羅隨時可以call守鶴幫拖

新世代好少

我驚長十郎把刀斷撚左咋

咪係 我愛羅沙金都贏啦

我愛羅識沙金既咩

應該講緊忍界大戰贏老豆個次

新世代暫時都係得沙律鳴人、沙律小櫻鳴人、博仔雛田、博仔向日葵

想睇沙律博仔
好少

之前飛咗無限月讀個part
但原來自來也小說嗰度幾好睇 節奏快好多

一分鐘打哂5個培恩

隔離個火影post先屌緊呢part原創

ig : is.borusara

我記得張圖好似仲有下半part 不過揾唔返
我又貼

冇眼鏡沙律好正

下 我覺得有眼鏡正啲

屌 有無眼鏡都咁正

冇眼鏡散發出一種好姣既淫賤感
帶左眼鏡就似普通既文系少女
能文能武

睇完65，66開始覺得...

成個Naruto故事係鋪排大筒木輝夜同佢後代故事..

Boruto開始講有其他大筒木既族人，咁會唔會Boruto完左果陣都只係打左幾件大筒木蛋散，鋪排話比大家知第三章進入正篇 成個大筒木一族由異世界入侵變星球大戰

好多同人圖都真係好正

睇漫畫又唔覺有咩跡象想講晒成個大筒木一族 雖然其實有啲想知
同埋而家講佢隻眼同楔都有排鋪

垃圾

好，有打鬥睇了

小打鬥啫

好過淨係睇肥嘢 好趕客㗎

終於有d打鬥場面睇
死肥西

我想睇下萌黃出手，到底佢係咪識木遁

好似話係？

好期待主線

左擁右抱

啱啱先得閒睇 屌喇星大台早兩日九尾打須佐嗰集崩撚到on9

班長個樣好怪怪地

可能作者唔鐘意佢？

等咗7日 點知今集仲係肥婆

忍埋今集，下集好似講小小李

唔好嚇我

凱冇老過 仲後生咗咁

仲未得閒睇

[我來自潮洲] 有冇人知柒西同木葉丸左手都扎住嗰條紅色嘢係咩嚟？

大蛇丸食薯片

好正

Btw後面蛇仔同大蛇丸嗰段算幾好睇嘅

呢三集真係好弱智

無計 似乎想谷肥嘢人氣

終於唔洗睇肥妹

仲有個小小李
佢地個組

今集連想睇博仔同沙律互動都冇

其實我幾鍾意岩部

勁可愛

我想睇大蛇丸食薯片gif

嗱

兩仔爺都食得咁可愛

到底大蛇丸係咪爺

大蛇丸大人

佢話好味，不過可惜你冇機會試

想當年我果個時代薯片邊有咁多味

當年我個肥仔隊友食左塊就比人打死左添

次郎坊

Twitter見到，不過未揾到全部內容
見到再Post

睇咗全圖博人捉住川木個一格好崩

好似幾OK

終於有第26話啦 ?

係

韓肉頂住先啦 大家

果然漫畫條線有趣好多
不過嗚門咁快就帶個𡃁仔返屋企
唔怕有危險咩

向日葵危險啲

韓文仲衰過英文

向日葵地位好高

向日葵連鳴門都秒，怕乜

第一張圖最大嗰格係鳴門？

顴骨嗰撻係咩紋嚟㗎
又有新mode咩

往時係咁㗎喎

我hi第一張整咗容咁

畫到佢好撚樣衰

而家個新作者成日自己微調設定架啦 佐助都比佢改到變曲髮啦

naruto咁撚型

連反派都係妹控

會唔會最尾川木配hima

26話有英文啦 但係睇落無咩感覺

睇返日文算數啦

今集有少少hea 冇咩大進展，搞到好想知下集會點

其實嗚人用唔用到木遁
嗚人隻手有柱間細胞

巳月話薯片唔啱佢

總算放下心頭大石

不過蛇仔白白淨 應該真係幾靚仔

咁樣下個月再見啦

應該係下個月尾

月中？
要等翻譯就月尾

係咁就鳴佐都收咗個徒弟 之後嫁個女俾徒弟

鳴人都收幾多徒弟，我覺得SARADA之後都會跟鳴人

佢設定似自修學霸
之前都提過佢會去圖書館刨書

中文：26

跟老母學百豪，冇永恆得萬花筒都照用

學霸都可以跟師傅掛

博仔都係學霸嚟，咪跟咗佐助

用咗十分鐘就睇完啦
又要等下個月啦

慘得過漫畫劇情真係有追看性
又要等

我唔想沙律都變家燕媽媽

由Captain Nancy 變做 Captain Sarada

Captain Nancy 就十字步救世界

Captain Sarada 就同博仔一齊

正 但係點解博仔成個痴漢咁
明明就兩情相悅

原來係情趣嚟

唔中意小小李

點都好過肥婆下話

一集啫好似

啱

綱手婆婆好似係再下一集

佢仲出嚟做乜

咩呀嗰集講前五影嘛 上幾頁有巴打放咗預告表出嚟㗎

柒西

嗰集唔係就係話大野木唔見咗咩

即係嗰集就講打齋啦

預告冇話佢死

未死即係佢地喺老人院探病啦

有無人同我一樣鐘意而家NARUTO呢隻OP
好似冷門D

官方版嚟講呢隻最正
配埋嗰期個劇情…

用心做OPED

用腳做動畫

Boruto暫時除左ED4之外其他都好好聽

下ED4好聽喎

唔中意阿叔唱腔

我反而唔鍾意it's all in the game呢首OP
好似音樂有音樂玩 唱嘅自己唱

ED4嗰段結他

論音樂真係好難同疾風傳比較

無論係op ed定係ost都好

都係嘅 不過之前無啦啦彈首花鳥風月出嚟都幾有驚喜

哩隻無敵

花鳥風月

真心正

最鍾意就係呢首, 好有感情
不論係段片定係首歌都係我最鍾意嘅一隻ED

而且呢首應該係唯一一首有 3 個 version 嘅 ED
第二個 version 加咗死咗嘅人(自來也, 寧次..) 喺入面一齊放天燈好催淚
不過最尾有d gay

呢隻ed再加4代同鳴仔講生日快樂個集 真係喊死人

終於有人post依首ED
依首sad sad 地個feel真係好撚正
聽晒咁多首ed最鐘意依首

btw ed黎講緊係唔少得自訂二沙

依首真係好好feel
當時瘋狂煲

哥二呢！哥二呢！

雖然成日俾人鬧中二，但係帶土真係我最愛

粵語配音睇到眼濕濕

喊左 岩岩J2播完

喊死我

班果首ed都正
同泡沫花火都一流

次次睇都會眼濕濕

到底小小李老母有冇可能係天天

今晚好似有凱?

有

今晚

一開始果句好有feel，好似講緊帶土自己都知咁樣復活琳會比全世界憎恨咁，但佢都會為左見佢一面而咁樣做

天天無人賣單呀陰公

可能離咗婚，小小李由細到大冇老母，搞到依家個格咁毒

我覺得似係養子多啲
班富二代個個都好充足交代背景
唯獨是佢唔清唔楚

大野木!!!!!!!!!

單腳贏四隻腳

凱

火之國都幾多國寶喎 多到搵d下忍仲要細路搬,
仲要爛左個都仲搵返佢地,唔撚洗錢咁

博人呢一屆成班天才
自創隱形螺絲丸都算，連仙術都識
今集又整多件無師自通第一門

圖多注意！ 超感動終於會講大野木 ！！

真係估唔到會突登整集講大野木！！ 好彩沙律聰明博學聽過佢大名
暫時未見到綱手姬

究竟佢地係咪3爺孫

痴撚線呀凱
睇黎naruto結婚個幾集佢d倒立玩花式唔係惡攪係堅

唔知係咪比肥妹撚咗幾集，我竟然覺得今集唔係太差
可能因為冇期望就冇失望

表情又同步咗

啲戰鬥好流暢咁

蛇仔科學製人又點同

大野木
係咪已經九張幾野

比D柱間細胞佢隨時可以復出

見到大野木個look咁老 真係好心up

阿李個老豆有無出過場?

人地班都講埋名 話願稱你為最強
你咁都唔記得你用八門打嘅對手

好似一直都無提過佢老豆？(頭盔)

反而佢話會記得鬼鮫

氣節問題
最尊敬既忍者

養仔會一樣樣？

髮型 凱同小李都一樣樣

咪姐係小李以前醉拳

米臭系

咩黎架

我估係佢唔肯多過唔得

Jump動漫室內主題遊樂園

仲以為小小李醉拳唔會緊張應該仲勁，點知原來佢愈緊張愈勁

但係咁既設定
一定成唔到大器

啱啱上Twitter見到，新鮮滾熱辣

新敵人 ?

係，不過重點應該係龍地洞 遲下博仔同沙律好似要去揾蛇仔

講起龍地洞
唔知博仔通靈獸會係咩呢

之前男女班上去天台搶旗

隻通靈獸好似係蛇仔仙人模式隻角

今集已經算合格啦，
上part講肥妹都拖足三集真係痴撚線

下集

大野木

噼啪你個龍地洞呀
可能會講呀兜 重吾同埋大蛇丸喎

兜而家做孤兒院應該唔關佢事

如果重吾仲記得我呢個好朋友就好

邊位？

我...我係君麻呂啊

呢集日常番黎講係好睇既

如果有埋我地五人眾日常就我就無憾了...不過都咁耐年前

機會仲細過牙做到火影

五人眾日常 點畫呀
日日擦大蛇丸鞋咩
係咪左近右近玩相聲 多油也吹蕭助興

可能好似咁

睇下~我同多由也企埋一齊咖

喂啊 好過份啊

張圖 好mean

每日最開心既事就係入嚟睇那媽星撚鳩君麻呂

秒撚咗

你地唔好咁啦

今日睇返火影 已經見到自己同多由也死左一次

好mean

淨係重睇佢地比我愛羅打 同埋手鞠秒嘅集數就夠

我係冇輸比我愛羅咖！

衰比自己仲慘

tbb版一過左一兩年就幫鹿丸佐助換晒配音 咩事

日本版由naruto第一集到boruto都係同一個聲優

就比你威返一陣

喺果個post一啲勝算都冇 呢度起碼五五波

個到啲人冇我咁好架 開口埋口多油雞 多油雞
所以知我幾好人呢

果個名係雞寶台啲人改

多油雞

唔得啊!!! 呢度我係君麻呂啊

雖然都要違護女朋友嘅名聲

你肯定佢係你條女。。。？

鏡頭面前冇講你知啫

佢同鹿丸都鏡頭前冇講你知啫

果啲係劇情黎嘅啫...係劇情!!!

果個女人夠同佐助...

佢地英文版個聲優仲結埋婚

英文版
你拎埋泰文呀嗎

外國聲傻都有留意

經過見到呢張圖 心諗...應該唔係日本聲優呱

你好留意手鞠
其實你心裏面好鍾意手鞠

知己知彼啫 增強實力同你鬥

btw 係咪要開新J2火影 po?

係呀 你開啦

應該得鳴佐先可以用柱間細胞義肢(血統問題，一個有寫輪眼一個有漩渦家族既仙人之體，團藏都要寫輪眼同柱間細胞勉強互相制衡

咪係 每個人都係到問點解凱唔整d柱間細胞
根本凱都唔夠力去制衡

又多個多油雞是我女友
我仲以為君生改名

我條女3萬蚊過夜

咁cheap都要3萬？

3萬yen 制唔制

佢係假咖

3萬yen我寧願屌伊諾

重吾我條仔

貼錢都
賓妹

台主大駕光臨君生個po
有台主做靠山

啱啱上Twitter見到有另一頁

那媽星啱唔啱你

桃式
又想點呀你

冇咩啊

純粹想講呢個人畫啲畫幾靚幾好睇

堆雜魚影又嚟

想問下，點解多數人係追動畫，漫畫好似無咩人睇咁嘅

呢邊都唔少巴打有睇漫畫㗎
包括我

因為漫畫畫風唔靚 又少人翻譯 又耐先出

Thx ，咁兩邊個故事進度同內容上大唔大分別，其實係咪兩邊都係岸本寫？

我之前睇到18，跟住見佢停咗無再出。但近期發現特登search 19 又有，原來一早有更新。

但奇怪係就算而家去好多app或者網頁睇，都只係更新到18。

漫畫入面個沙律著高踭鞋

條裙仲要短勁多

漫畫沙律個feel好淫

依家好似只有大陸網先有更新

條裙好短啊

咬眼鏡

有冇人買隻Naruto to boruto
呢幾年bandai啲驚太垃圾
Gvg先中咗一次伏

淫到

試玩果陣亂到飛起 淨係識亂噤啲制
仲要係冇我同多由也 所以不了

隻驚真係幾暈

嘩屌咁能正既
班長點算

而且畫質都好差

漫畫真係好正㗎

Twitter 見到
原來沙律喺官方漫畫走過光

白色女裝底橫

動畫真係純好多 平底鞋+條裙都長少少

講錯 係著褲

動畫有動畫好睇
漫畫...

Twitter新圖

博仔同沙律

仲有蛇仔係度架

佢兩個啲表情真係好可愛
蛇仔要獨立嚟分開睇

唔知依家既大野木，仲頂唔頂到一粒石呢

腎石就頂到

下集會唔會係大野木見博仔骨骼精奇，
傳佢塵遁

Don’t ff too much 呢啲咁屈嘅技唔會比主角學到

塵遁螺旋丸

我期待愛情螺旋丸多啲

真係有嘅話會唔會係威力最強嘅螺旋丸

好正啊

睇佢兩個行埋真係好正

寧次女裝好似日向

點解唔記得睇過呢個畫面既
又係無限月讀d frd ？

岩岩祝言日和篇做架 個集故事講阿李買咩結婚禮比嗚人

黎緊呢集係咪有鋼手?

好似會

J2咁快做到祝言日和
之前追post 個陣仲話做緊八門凱既

一日3-4集

石破天驚lovelove螺旋丸

終到捱到星期四 今晚又有得睇了

放工有得睇啦

今晚好似係大野木？

係啊

要準備瘋狂cap圖

究竟今晚既大野木可唔可以1001呢

實過啦 開定新po先都仲得

Chok仔 開po啦

Chok仔嘅意志 就由我地嚟繼承啦

Chok仔好耐冇開

chokb 消失咗

十月開始，Boruto同仆街芒一齊搬去星期日
星期日5點半

又轉

好期待

通靈之術 Chok仔出嚟啦！

一陣搞到未睇已經推爆咗就仆街

去pop team epic個po 可能會搵到chok b

屌老母，星期三轉星期四，跟住又轉星期日

有咩計

myself 有得睇新一集啦

已月連相架都係放boruto
好gay

食漢堡包嗰時博仔同沙律

雷影好似瘦左咁

同埋大野木變左yoda大師咁

我假假地都係土影嚟咖！

大野木個輪椅幾正

柒西hea到

好甜

有排你cap

甜到糖尿

下一集

之前的村子 音忍村

終於都見到鋼手啦

好在佢識百豪 冇老到

對奶一樣無變過

大奶奶

不如最後個幕整個gif嚟啦

新cp企位 蛇仔肥妹

搭枱嘅啫 搭枱嘅啫

Gif等人整好過

勁可愛

超快速
唔想大野木死
佢個孫仔究竟係邊個

柒西食橙使唔使咁撚講究

準備開po呀 chok仔

Chok仔！

快d開

CHOK仔記得要整返走奈良手鞠果行

算數啦你

我就係要提阿chok記得加奈良手鞠呢行

有要求係好事黎既

雷影連皮成個食
梗係聽左傻校長講

好期待下集

黑化蛇仔

應該唔會好似佐助咁 因為要連返落漫畫

張大勇

五人眾 五人眾

封信應該係大蛇丸比既

佢地坐係後面撇橙又問隔離要唔要好似老人院d阿公阿婆係度打牙較咁

似，似係佢連大蛇丸都唔理

但係最後究竟邊條友用蛇雷

咪蛇仔 ？

又點解會殺咗木葉村既人呢

究竟係咪真係殺咗呢

應該冇死掛

個預告

拿拿淋趁地淋推爆個post

推呀！

推

推啊！

話說今集睇到上一代啲影全部都好老屎忽feel

見慣世面

黑土好激動嘅樣好正

我仲專登返轉頭搵究竟出咗係邊, 最尾放棄, 原來係預告度

無限月讀嘅世界裡面可能會係咁既
實際上手鞠屌打多油雞

穢土轉生中唔到無限月讀
同埋唔係油雞啊

唔係多油雞咩, 講到我都唔記得原名係咩

條預告啲分鏡勁有拍拖feel

個場景諗起男子高中生的日常

講得冇錯已死嘅人 係中唔到無限月讀

就嚟推到1001啦